民's kpop formula: gidle - 2 = 100分

減咗咩二唔使講都知

-小娟 小慧=完顏

基基叛變小損..😱

事實證明上得多CC台係會影響智商

🤣🤣🤣👍🏼‎